獅子山又有事?

樂富一直有直昇機聲

老伯獨自行山不返，消防深宵搜救！一名七旬老伯，昨午獨自往行山，由沙田紅梅谷出發，據稱擬往黃大仙，豈料至深夜仍無返家，家人致電其手機，雖然聯絡上，但他表示因天黑迷路，無法下山，家人擔心有危險，報警求助。

警方聯同消防員於今晨零時展開搜救行動，初步亦能用手機與老伯聯絡，獲知他安全，惟身體虛弱，並未能說出所在位置。由於懷疑他身處獅子山郊野公園範圍，遂在沙田紅梅谷燒烤場及荃灣城門水塘兵分兩路登山，民安隊亦已到場協助。搜救行動仍在進行。

黃大仙直升機聲勁嘈

岩岩見到

唔怪得

廢老唔挨得

夜晚行乜嘢山呀？！

昨午行

仆佢個臭街
大圍依家都仲有直升機聲呀屌佢

唔洗訓

以為又有人掛我要真普選

yes

有無諗過可能d 廢老受指示。。。夾計等d 人上唔到去掛
畢竟呢兩日風頭火勢

住慈雲山琴晚比呢條撚樣嘈醒